2017學車 意見

想學自動波
睇香港駕駛學院10000多d 16堂 唔知平唔平
私人師傅又無識人

各位有咩推薦

新界區

駕駛學院平但係佢日日唔同師傅咁你會學得冇咁好。

駕院係一個師父跟到尾架

駕院平？

成萬先16堂

我搵師傅就250蚊45分鐘噠 1600租車
咁佢就話考試個日免費上個半鐘咁樣
計埋學牌考試費就千幾 我預上15堂個半鐘 就萬幾

留名
應該下個月報

佢一萬果plan唔係最平咩

兩年前學8千搞惦，都係沙駕

年幾前學一萬蚊左右，一個師傅跟到尾

你睇清楚駕駛學院係咪智專plan 智專先係一個師傅教
平個種係次次唔同師傅

一隻99xx
一隻11xxx

越來越貴

元朗駕院點睇 貴都要硬食

上網睇到學x會
250/45分鐘
學左18堂
考試1600
埋單7k唔洗
不過個師傅好撚頹 純粹真係靠自己多..

我上年學萬三

比較蠢 靠唔到自己

一萬有智專，唔係好信，係味大學生優惠

男人揸車都唔會蠢得去邊既，揸上手你就知

最後都係靠自己感覺
自動波理小樣野，操作方面揸幾堂就掌握到入彎/加速/停車
道路意識之類駕院唔洗理

女人

好難搵喎

咁耐都無人屌樓主考1a

男人先唔考得姐

其實去邊度學最平，小弟垃圾，差最後丙部先有牌，對上一次考乙部pass左已經七八年前